====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La logique du camp retranché prévaut , le plus souvent matérialisé par de simples grillages , de part et d ' autre desquels ne se nouent ni liens ni échanges .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

